認真分析，走得既走，逼留既轉錢。

走得既，帶走香港資金，齊心挖空經濟
走唔到既，準備窮活，身家轉去外國戶口，返工出糧留洗費後，其他繼續轉

商家同銀行業只會越來越難生存，逼住去優惠窮人

Loop多排，香港政府都要放水去留人
稅基減少，Popo成為港共既雞肋
民建聯就算把持議會，佢地貪既錢只會越來越少
777即管繼續明日大愚，今次唔會可以無限超支，因為人材資釘不再，最終應該係爭落中銀同昆崙銀行幾萬億收場，自己玩欠債循環卡cum卡？